出面咁亂，要叫啲老人家有咩可疑就報警

老人家經歷過六七暴動
出街見到啲可疑野都會疑神疑鬼
不過以前香港係全球最安全城市之一
所以講話唔駛驚

不過警察尋日話香港有暴亂
佢地實諗返六七嘅日子
實好擔心地下見到啲箱呀，袋呀會唔會收埋炸彈

我地就知現代人好文明，好和平
但老人家始終會驚
如果係咁同佢地講聲，有咩唔妥就立即報警
市民安全最緊要，封晒路呢啲少事
寧願係個箱入面有箱嘅垃圾，都唔想有咩事傷到人